所位巴打 App Store 欺人太甚啊

用力一推

大力二推

努力三推

iphone 7 iphone 8

爆力四推

幫我五推

再黎一推

唔明

推

睇到就推，推比apple 啲genius

唔明你搞乜

支那野會買評分

大大隻字寫住廣告

APPLE不嬲仆街